\section*{Tryamin}

Eigentlich heißt du Tryamin, aber von Freunden lässt du dich lieber Trya nennen. Du wurdest im Kloster in Haelgarde zur Priesterin des Dwyllan ausgebildet.

Wer dich vor den Seebären im Hafentempel von Haelgarde predigen sieht, reagiert darauf häufig mit einem Schmunzeln. Steht dann doch eine Frau von 153\,cm und gerade mal 40\,kg vor Seebären, die gut das doppelte Gewicht auf die Wage bringen würden. All diese Männer begegnen dir jedoch mit Respekt. Und auch das Schmunzeln wird aus dem Gesicht des Fremden verschwinden, wenn du einen deiner berüchtigten Zornesausbrüche bekommst.

Auffällig ist auch deine Gewandung. Du trägst ein Kleid aus dunkelgrauem Stoff in das ein Fischschuppenmuster aus Alchimistensilberfäden eingestickt ist. Jeder Seemann und noch mehr jeder Priester in Alba erkennt darin eine der höchst seltenen \emph{Gewandungen der rauhen See}. Warum ausgerechnet \textsc{Du} auserwählt wurdest dieses Gewand zu tragen. Mit Sicherheit hat es jedoch damit zu tun hat folgende Geschichte:
Du hattest dem Fischkutter deiner Eltern schon den Rücken zugedreht und dich dem Priestertum zugewandt. An diesem entscheidenden Tag jedoch warst du mit dem Kutter deines kranken Vaters unterwegs um die Reusen zu kontrollieren, die er in der Bucht von Haelgarde ausgebracht hatte. Von Ferne sahst du das Schiff des Abtes Ferwyn von Vanasfarne, der gerade vom Kloster unterwegs in die Stadt war. Plötzlich zog ein Sturm auf und die Barke des Kirghlairds kenterte. Nur dein Boot lag ruhig in der See, warum war unerklärlich, aber du erreichtest die gekenterten mühelos und nahmst sie an Bord. So rettetest du dem mächtigen Mann das Leben. Ob das jedoch alles war, ist ein Geheimnis, dass auch du nicht vollständig kennst.